有冇人公司明明落左ORDER分TEAM返工, 但總有人返晒

屌你, 明明分ABC就係為左隔離, 有咩事唔會攬炒
咁勤力把托?
依家C TEAM有人住既地方中招 B TEAM 有幾條友返晒A B C 既日子
如果C既人中, B果幾條友可以攬炒晒ABC

sor lor想見你汁ma

分左兩team 但未見返埋人地果份

做爛市啲仆街

我HKT重撚犀利
唔同部門分去唔同層添